要決心忘記 我便記不起

Ok

明日天地 只恐怕認不出自己

Lm等睇成版紅字

wow

咁你個決心呢？

你咪係

跌左

班女fan屎入哂嚟

講笑 樓豬唔好嬲禾

絕了

根本就...冇心

係

仍未忘跟你約定假如沒有死

夠鐘死心了

當你沉默得高調

樓豬係最大方的

高汁打手

嗯...

另類高汁fans

5

講得出要做得到

LM